只因當時我太緊張

令你覺得我很異常，
看到你令我有很多暇想，
最好以後都這樣。
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
我似漸變抑鬱與感傷，
都不能令你歡暢。

已舉報 涉及商業宣傳